## 1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
   У JavaScript можна використовувати об'єкт події (event), щоб визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув
   користувач. Під час обробки події клавіші властивість event.key містить інформацію про натиснену клавішу.

## 2. Яка різниця між event.code() та event.key()?
   event.code та event.key є властивостями об'єкта події, пов'язаними з клавішами клавіатури в JavaScript. event.code
   повертає фізичний код клавіші, який залишається стандартизованим та не залежить від стану Caps Lock чи мови клавіатури.
   З іншого боку, event.key повертає символ чи літеру, відображену на клавіатурі в результаті натискання клавіші, і
   залежить від мови клавіатури та стану Caps Lock. Наприклад, для клавіші "A" код може бути "KeyA" (з event.code) і "a" (з
   event.key), але якщо Caps Lock увімкнений, то "A" залишиться лише в event.key. Обидві властивості використовуються для
   відстеження натискання клавіш та можуть використовуватися в залежності від контексту взаємодії з клавіатурою в вашому
   веб-додатку.

## 3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?
   keydown:

Виникає, коли клавішу утримують натиснутою.
Властивість event.key містить значення клавіші.
Викликається безперервно, доки клавішу утримують натиснутою.

keyup:

Виникає, коли клавішу відпускають.
Властивість event.key містить значення клавіші.
Викликається після відпускання клавіші.

keypress:

Виникає, коли клавіша, яка представляє текстовий символ, натискана (не виникає для клавіш-модифікаторів, таких як
Shift або Ctrl).
Властивість event.key містить значення клавіші.
Ця подія використовується для отримання символьного представлення натисканої клавіші.

Відмінність між ними полягає в тому, що keydown і keyup виникають для всіх клавіш, включаючи модифікатори (Shift, Ctrl
тощо), а keypress виникає тільки для клавіш, які видають текстовий символ (не виникає для модифікаторів).